屌你老味係咪個個分完手先識得咩叫珍惜

「原來你這樣珍惜我
從前在熱戀中都未聽講過」

當初為你改呢樣為做個樣，你都覺得理所當然。
到叫分手先後悔，你先聽我講。
咁我之前咁辛苦係為乜

因為發覺真係好愛你
對唔住 你為我做咁多 我以前唔識珍惜

真係愛就應該一早講出黎，做啲野比人睇啦
乜野都收埋係心入面，家陣玩讀心啊

對唔住 返黎我身邊可以嗎？

唉好後悔, 我可以做啲咩去補救

扑左野？

唔可以

認真 同佢分手分成點

block晒我所謂野, 淨係sms搵到佢
同埋佢話已經死左心, 叫我唔好纏住佢

依家回頭諗下 你覺得佢同你一齊既時候 係咪真係開心
同埋 因咩事分手?

真係開心既日子…應該都幾耐下了
因為一次又一次既失望, 積積埋埋就對我死心

係咪已經將好多不滿講到出口，想你去改去做，但又冇理到，結果就愈黎愈失望 ?

無錯, 我太習慣佢係我身邊, 以為一直都會係我隔離, 所以乜都無改變過,

直接講 救唔到
因為佢已經比左好多次機會你

所以我真係好後悔一直消耗佢對我既愛,
好想帶俾佢快樂, 我覺得自己好失敗

Same here
緣盡了

記住自己衰咩 對下一個好D

再苦都快樂過

係
同時有人溝佢
咁就失去咗佢

算啦咁
既然都講到咁
總之你今次教識我既 我永遠都會記得
做得唔好既 全部都改緊 一定會改到
我一定會愈做愈好
你唔比機會我我都知無辦法
唔緊要 反正我以後會更加識珍惜就梗架啦
雖然係覺得大家好適合 但你真係比唔到多一次機會我都知道無得勉強 係我之前做錯左令你連番失望 對唔住
不過我會轉變就一定 到時睇下你可唔可以重拾信心再考慮過 如果得 我就今次都對自己好有信心

如我知錯 可否乃念最初

係呀 每個人都需要時間進步
只係你係最初做得唔夠好 進步左
我係最初做得好 最後做得唔好
如果大家可以多啲時間溝通得好啲就好

係 當初厭佢煩，佢成日約我出街都唔理佢，寧願同frd去玩
原本同佢係好朋友→情侶→陌生人
時間過得越耐就越後悔
如果冇拍拖，一直keep住只限友誼嘅結果會俾依家好
睇返嗰時啲合照真係好開心，但都伴隨住心酸嘅感覺
依家佢有男朋友，祝佢幸福啦
如果你見到呢段嘢，希望我哋可以做返朋友啦

巴打識咁諗已經好好
希望佢唔係一個咁絕情既人啦